大家一齊幫手填民間記者會民調

問卷截止時間為10月6日(星期日)晚上9時59分。
Source:民間記者會發佈中心 FB

推

好長下

,

填好,盡量唔好亂咁比0同10分,例如仲有藍絲撐警你覺得有幾多藍,認受性絕對唔會係0先

推呀 屌你